有屏幕下內置鏡頭電話未？

上年乞米出咗屏下鏡頭電話嘅示範片段，但到而家有得賣嘅電話仲係額頭崩一忽或者打窿mon

出左啦
zte A20 5G

鏡頭位同mon像素唔同，不過好難睇得出

乞米同中興，你買埋我嗰份講到係威係勢，但又唔見有貨賣，其他牌子又唔跟

未成熟嘅科技現階段一定係支那廠行先

日本樂天有部